ขอวางประกันกองทุนน้ำมันเชื้อเพลิงและเงินกองทุนเพื่อส่งเสริมการอนุรักษ์พลังงาน
===
หลักการสำแดงข้อมูลใบขนสินค้าขาเข้า  **กรณีขอวางประกันกองทุนน้ำมันเชื้อเพลิงและเงินกองทุนเพื่อส่งเสริมการอนุรักษ์พลังงาน**

![enter image description here](https://github.com/yosarawut/KnowledgeCenter/raw/master/KnowledgeCenter/e-Customs/e-Import/e-Import-manual/img/e-Import_2018png_Page110.png)
![enter image description here](https://github.com/yosarawut/KnowledgeCenter/raw/master/KnowledgeCenter/e-Customs/e-Import/e-Import-manual/img/e-Import_2018png_Page111.png)
<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbLTE4NjEwMzgxODVdfQ==
-->